其實有時都想揾另一伴

吾知解咁耐都揾吾到

d對象有無吾你老母？

冇

巴定絲

巴

另一件

泥穩禾lo